Sockets
========
Cuando mencionamos comunicacion de datos en la red, siempre es necesario 
estudiar un tema muy interesante como lo son los sockets, estos son basicamente 
conectores que nos permiten trasferir informacion entre aplicaciones 
desde un cliente a un servidor y viceversa, dada una IP y un PUERTO es 
posible esta transferencia tranferencia.

Es importante saber que un PUERTO de manera comun esta asociada a una 
aplicacion o servicio.

Una IP(internet protocol), es el sistema mediante el cual funciona 
internet, la ip es un conjunto de numeros que permiten la identidicacion 
de manera logica y jerarquica umna interfaz en la red, como puede ser 
una pc,celular,etc.
